
                      El problema de las altas expectativas son las posteriores decepciones. Y no por este hecho la considero mala; al contrario, me gustó, aunque aún no sé si lo que realmente me gustó fue la idea en la que se basaba el filme o el modo con el que M. Night Shyalman la desarrolló. 

El trailer me llamó la atención desde el primer momento; un thriller psicológico sobre un hombre con trastorno de identidad disociativo. La presencia de diferentes personalidades dentro de un cuerpo humano despertó mi curiosidad, pero me sentí defraudado desde que empecé a notar el camino que tomaba la trama de la película, cuando aparecieron ciertos elementos confusos que hacían que el trastorno real del personaje pasara a ser algo totalmente ficticio 